覺唔覺得99年出世嘅人好撚on9？

兩頭唔到岸咁想扮00後又太老，想拎BNO又唔得勁撚on9

賓兄我屌你？

你咁講97年7月1日打後個班都係

乜你可以㨂幾時出世？

人哋都唔想 唔好鬦人on9

唔係，97年出世大把著數
10歲去海洋公園免費，又可以j自己係時代被選中嘅細路

係冇得揀
咁on唔on9都冇得揀

n賓98年出世

樓主99

覺

97都未出聲

覺😂 成日想扮我地00 後

吊 唔講都唔記得98呢個年份

點睇

其實主要睇個樣

97年7月1日打後先爽 真真正正既中國人 71前係野仔

On9就on9，無分年齡、出生年份

羅XX，X夢X

都唔係咁講 我識幾個99年都特別on9

樓主98

00出世先鳩，龍年啲父母想生龍仔龍女， 競爭好大

n賓98年12月31日23:59出世

你89年

咪癲 我00后

秒

90 00 10後都戇鳩

97=社會賢達

賓

通常都叫啊寶

你幾on9

賓 97年出世？

97係幾勁 同香港同年生日

堅係1999

狗狗

樓主2月5日99年出世
簡稱259

我20後 三個月大

我屌你老母啦

我99年

99 12月出世個啲先係

点解？我記得你01

關我撚事 你係on9吖嘛

咁波台係咪得蓋清條死廢老唔 on9

喊左 咁對me

jxxxxxxxxxx

有人hacked

我99...

志哥你咪撚顛我03年就睇緊你

4碎唔上得高登?

反撚

好彩我09年出世

你都幾撚戇鳩

咁講即係有bno同無bno既分別

叫左父爺郁你

born in 99 應該係硬膠膠

迪士尼都免費過一年

父唔殺弱智

世清？

你扮咩97

唔好亂出post啦
由住比人捉返你放針單野來講

事實驚咩講?

佢00後

事實先驚
唔係點解父哥唔比人講

佢吳業坤

你似謝東文

我型過佢

識人99年比我恰到咸😂😅😂

你似佢咁戇鳩

廢撚過99添啦

真呢句

要幾弱智先會開d咁嘅post?

thx幫推

又講埋啲鳩野啊柒頭

佢話m=萬 你話呢??

m=萬有咩問題

你認真? 連登真係好撚多戇鳩仔

大把人用 你似弱智仔多d

你咪狙擊

吓 m不嬲=million你做乜鳩

班新香港人又沖出黎柒

用m當萬其實同班支那用w當萬無分別

睇post啦屌你老母

你答乜柒

讀多啲書啦柒頭

賓柒撚左
又影衰波台
我割席

點睇你地娛台比港父一己之力毀滅左

父爺世一

你淆到

你唔淆？

同感

佢專殺靚仔

咁我幾危

認柒未啊你

我知道

柒

收嗲啦 咪再騷擾我手足

你又做乜鳩呀屌你老母 你又m=萬呀?

m=萬 有咩問題？

屌 你鍾意啦 講嘢俾你聽你唔聽嘅咪算撚數囉 m=萬 係一班社會底層用嘅 on9 term

m=萬

社會底層

你乜撚嘢事姐，又屌人

快撚啲睇醫生啦，你係咪有好撚大壓力姐

死gay佬

好波

其實後生仔全部都on9

jx

垃圾社會廢物，無d用，淨系系度吠

gay佬

我系女泥，屌你死臭西

你話我gay，我會比唔撚到反應你，傻鳩

嬲到hang機